亞洲女權全世界最大

香港 777
台灣 蔡英文
南韓 朴槿惠(前)

武則天時代正式降臨